每一晚都係自己一個行呢條路返屋企

從來未試過有人同我行
點解溝女係其他人眼中可以咁輕易
咁唔上心
咁若無其事
好似呼吸咁自然，咁理所當然
但我做左卅年人
點解永遠都好似
幾俾心機
落幾多苦功
但連資格都冇
點解連機會都唔俾我
點解人生咁卑微既願望
都好似要乞要跪咁
已經唔再對人世心存任何幻想
只要俾我感受過一晚女性既體温
我唔貪心
一晚就夠
點解都咁難

Call g la

已經睇到你六十歲都會繼續係到打同一篇野